雪藏牌買三保一問

六年雪藏牌完全無渣過車
保費係咪同P牌仔一樣咁貴??

你有6年駕駛經驗，點會同p仔同價ah？

雪藏牌無渣過都叫駕駛經驗?

唔會，睇你車種同年齡多

我雪咗十年買架普通二手舊車三保都係3200

點撚知你有冇駕駛經驗呀

你唔講邊個知你係雪藏牌啊

買保險嗰陣 agent 一般都只係睇牌齡
到出事要 claim 嗰陣就自己諗

6年駕駛經驗
= 6 x 365 + 2 日駕駛經驗
= (6 x 365 + 2) x 24 小時駕駛經驗
= (6 x 365 + 2) x 24 x 60 分鐘駕駛經驗

邊個知你雪藏牌

係無NCB

我都係過左25同有6年牌
一年都3500左右

唔好搏 0ncb
到時出左事
agent問你拎record
到時真係rip

樓主蠢到去買個新腦仲好啦

咁P牌係咪要坐喺架車到一年呀

會比P仔平少少，一來你唔係P，二來你年紀大左6年
但唔會差得遠